做診所護士係咪好悶？

岩岩係診所等緊睇醫生，然後個護士係個位度口郁郁，初初以為個護士自言自語，原來佢同緊我講野
然後佢呻 啊幾時先放得工 想睇愛回家
做護士係咪好悶

悶條毛，可以無限XX，你又知?

好撚悶

咩野無限xx

今晚做愛回家

好撚尷尬 成個師奶仔咁搭人講野